如果一個拖過好多次拖既以結婚，會唔會請D EX去婚禮?

如題，如果一個女仔係380 但係佢又要結婚，巴打們接唔接受到請埋佢之前D EX

1999

你有邊到睇唔明

淨係睇下標題第一句先

打錯 拍過 自膠SORRY

拖過好多次拖既以

睇少啲戲啦

佢地都重可以係男性朋友 咁重請唔請?

我唔會囉
點知佢哋會發咩癲
而家啲人咩都做得出，唱阿牛都事小，一陣搶咪同我老公講佢以前點屌我，我仲洗見人？

拍過好多次拖既已

睇左兩次先睇得明

分得手就劃清界線
根本做唔到朋友